\documentclass[a4j]{jarticle}
\let\plainmatrix\matrix
\let\plainpmatrix\pmatrix
\usepackage{arhako}
\usepackage{emathP}
\usepackage{emathMw}
\usepackage{emathEy}
\usepackage{emathR}
\usepackage{emathAe}
\usepackage{emathOld}
\usepackage{showexample}

\title{emath 活用講座}
\author{tDB}
\date{2001/10/20}

\begin{document}
\maketitle\thispagestyle{empty}
\begin{abstract}%
\parindent1zw%
毎年，大学入試問題を \TeX で打ち込み，データベース化しています。
今年も2500問余りの打ち込みが終わったところで，コマンド類の
使用頻度統計を取ってみました。

\textsf{emath}特有のコマンドについて，
使用頻度の高い順に取り上げてみることにします。
\end{abstract}
\pagebreak
\pagenumbering{roman}%
\tableofcontents
\hakosyokika
\clearpage
\pagenumbering{arabic}
\Cfor{\def\kz{0}}{\kz<100}{}\do{%
  \Incr\kz\OfilStr{2}\kz\flnum
  \IfFileExists{kouza\flnum}{\ReadTeXFile[kouza@.tex]{kouza\flnum}\clearpage}{%
    \def\kz{100}}}
\end{document}
